【逆權運動】疑為撐警人士發「假收據」 港大宣佈暫停樊潔玲醫生職務

淘大商場街坊日前（11日）聚集齊唱《願榮光歸香港》，結果發生不同意見市民衝突，今日大批手持中國旗人士到淘大商場「示威」，再次發生衝突，結果撐警毆打青年後，防暴警再出動拘捕青年，混亂間一名疑為站在支持政府和警方陣營的女士受傷送院，遺留一疊收據於現場，當中除了有一份保險公司的索賠申請表，同時亦有數張由醫生發出的收據，當中包括一張收據為下周一的收據。港大醫療系統發言人回應傳媒查詢時表示，留意到網上有指一名港大深圳醫院醫生發出懷疑虛假應診証明，已經要求港大深圳醫院院長即時暫停該名醫生的職務，並會就事件作出調查，以釋除公眾疑慮。

該名女子送院後，現場遺留不少物品，未知是否與該名受傷女子有關。除了一些日常用品外，亦有一張署名為「Lam XXXXX」的保險索賠申請表，同時亦有多張由醫生「樊潔玲」發出的收據，收據顯示是由葵涌一間醫務所發出，而6張由醫生發出的收據中，每張均超過$1,000，其中一張收據更是於9月16日發出，收據銀碼同為$1,000，並獲得醫生親筆簽署。

藍絲戰線要人

暫停咋

好過冇